[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5093)

1002

fast

9999

點解又1002

推呢個

水手3:2我一個人挑戰中共

推

goal 未

屌那星 角球做咩撚野截左

9c

-3

好

屌你老母 有無波入呀

又封角？

為左救手足 咁樣完場啦

廢馬

個天都叫你 返屋企訓

3-2唔到你又jump
單挑中共又jump
冇3-2好過啦

同意

狗會咁快封角球

有冇神12

波呀屌你

而家日假真係最撚垃圾聯賽

真

其實幾角

8角個陣水手快開
直播都未播開出個一刻
狗會睇唔到 所以封左盤
今鋪有撚排先派彩啦又

睇住你地苦苦哀求水手輸半 真係好好笑

我反而贏得多係日假+英超
其他jump到仆街

好似有一個角係fake角

9

2:2 抽一位絲打個閪奶

死狗會封乜撚嘢角球
輸唔起咪撚開賭

開咁撚多個托咩

想拯救世界都唔比

屌你老母水手

係咪要屌呀
入波啦

11隻plz

9.5B仲有得叫

垃圾水手入番粒比我輸半啦

我

踢咩鳩野係到

杜甫呢個傻閪出黎比料未
想買你對家羊錢

點挑戰？係連登好嬲好嬲？

比多3分鐘3球黎睇下先

有一角其實鏡頭無影到

水手gg

8定9

一球就夠

冇影到就冇？

好似有一粒問題角
肉眼睇似係角
但放完慢鏡
個禁區一個人都冇

696強陣？

當然啦

係
快到唔知係咪角

係咪去中聯辦門口柯屎

因為果下見佢想吹進攻犯規

去天安門唱歌

水手 辛苦了

5點都未派到啦咁樣

買張機票show d決心話唔定4:2

真，要有片為證

美職到依家都未派

入左9.5s
而家等死

垃圾水手俾人當狗咁撚

3:1

31

撚唔係問題,比多2c thx

3-1

3.5大！

個後衛撻頭

爐

3:1
屌你老母臭西水手

No goal 針 客ng針埋

岩先係咪有人買左$1000 14倍無入球

3:1
都話主換人有波入

no goal巴比人gel死咗

90分鐘絕殺撚no goal

No goal GEL

12倍無入球個位巴打

送上盤手足一程

我屌

補咗飛喇

屌 nogoal同客4

4/4.5s震

㩒多左個0買ng個手足有福

有冇補飛

個龍柒撚到

水手個傻尻中堅
頂空氣
頂撚走左14k

補左飛啦

屌你等左成個半場終於cashed！

好彩有補飛

貼咩飛呀比班人gel到

佢補左主都贏成千蚊

我記得有位Ching買左$1000 no goal

咁又點 人哋買撚埋主ng

gel爆哂

你block左我？

恭喜哂

條後防

gooooooooooooooal

Gel爆人地個No goal，你班撚樣無性架

都係正數

不過交波幾靚 後腳傳波

好似補左客ng

假到

路夫蘭定鐘斯黎

主客都有

水手個龍成日走出黎 想點

我打果陣未入波 諗住問佢補飛未 一打完就入左

客NG爆 NO GOAL爆

仲有一球...？

羊定jump

可唔可以比多2隻角

補時5分鐘

人地兩邊都有補

面子球3:2

屌你老母 唔識頂咪用腳囉

+5係咪想趕盡殺絕

其實冇
主ng 2.9x $1000
客ng 3倍 $1000
Nogoal 12倍 $1000

Jump la推哂垃圾水手

咁都有幾百落袋

有冇嗌3:3架

有冇買客ng 如果有買應該蝕左少少水

同路

唉

真,憎人富貴

又係最後爆no goal

客ng

9.5頂唔順啦
求比下面

立刻完場please

點撚樣嗌

完

冇野了 睇唔倒佢補客條飛

垃圾波

咁計仲輸錢

Gel爆人地個no goal係咩心態
D錢你地又冇多到

冰封

北海道愛隊 買完0-1 杯到3-1

多謝我啦

賭fifa好過

慢慢黎啦

Kiser

美職派未

10c

呢個真 玩具電莖仲易

無時間水手仲後防猜波

唔係萊昂隊仆街..
我已經用左手足派既$200上左4位數

狂追緊quavo同libra場場收

-1

輸十蚊 冇補客ng就贏1k

10CCCCCCCCCCCC

攻撚到咩

10角

爆撚埋

成班仆街 我冇魚蛋食 見到你都冇魚蛋食所以開心

4/4.5s 震

no goal巴打當冇賭過都冇輸
好似有巴打allin 客4

波po低賤賭仔個個大針 抵撚死

我200$nogoal 11倍
1800$ 客ng 1.72倍

北海道橫濱俾多1角

lm

買左no goal 2:1唔得咩

Sor雲巴害你針

屌你老母 場場都90分鐘入波殺我no goal

Me

神10 好野好野 屌你老母

9.5b goal

有

水手d 後防廢到 唔識搓波又唔識解圍

9 定 10

有無FPS 派少少你

水手今年真係閪到暈

你先係最大贏家

個10.5細穩陣 仲有無上水

差啲冇埋1千 當冇玩過

好勁呀

神10角

我今日要復活

果下係咪真係有粒快開角嫁

nogoal 一定補2邊,1.72點補得落
下場加油啦

4.5s力頂

3:3叫爆區

Plx!!!!!!!!!

明明好眼瞓 而家瞓唔著了
針撚到閪

尋日中2:2，今日中3:1

輸左60蚊

11c呢

仲未完

北海道主場惡過狗

人生太短 岀手要更大

Dllm 3:1 補5分鐘爆角

神10

仲早 一陣追返

九成 因為個球真係個波出底線 唔係界外
但鏡頭轉幾轉 粒波就去返水手後場

9.5

6.5s輕鬆gel

唉屌 北海道隊撚屌 咁都要爆人12倍
上次又臨尾被東京追和

都唔知9定10角

馬會準撚到

屌你老母 2:1唔撚得？？？？

地獄主場好撚勁

還曬錢未？

有冇人派 銀行得返30蚊

黑單又中

雲

閪鯨咩事 冇撚左場波

果下直播影唔到
希望係吹左攻方犯規

追都冇得追 得返啱啱位巴打派果100

神10 屌你老母 水手全隊肺炎斷腳

係邊到跌低就係邊度起返身 輸錢唔洗驚 借錢一棍咩都返哂黎

北海道主場有受讓買 真係派錢

今日中左未

緊係未啦 針到咁

半3頂咗咁耐盡咗力了

你買左咩？

擺明係10

中哂肺炎

好撚野
美職買13.5大就13角
日職買10.5大就10角

輸鳩晒

我屌啦
呢幾日買10.5b 就10c
10.5s 就11c 好撚痴線

唉仲約咗spa 冇心情了

3-1 10c ft

10.5

比個假希望自己
利申 睇住直播 但見唔到有開

今日唔中
黑單今日起碼中兩次

個下唔係界外咩

垃圾水手 新英 輸尻晒 得返9蚊

杜甫巴去撚左邊
想問水手cup左未

又要入100$,急症都無錢睇啦

美職先激9氣臨尾食角

唔係 角黎

想問下唔用球探 有咩好用？

5k點撚樣追150k呀

我唔見有
但全世界啲比分網做緊10c

東京個場鬼鬼地
點解會係平手

又入左咩 贏幾多

又要等五點

賭閪咩頭兩場已經輸柒哂

是撚但啦睇到野咪得

一陣又有日職盤王飛腳買 開心

全部踢底線

整條5串1

馬會話幾多c就係幾多c

入145k

你點還

就係冇左通知先轉

唔賭一個禮拜 等收水

買條5串1

最近如何 必sai

LIHKG

手機設定 球探設定睇左未

#1有答案 C007

今日咁多波搵幾場再串

真係10c 今日先贏雞碎咁多

G10OAL!

Set晒啦 係琴日換左新機就唔得

。。。。。
你都有閉翳既一天架咩？
果時見你幾百上30萬

報假嘅

要扑晒報假班撚屌先

如果執著球探就用微球 同一樣野黎

fifa界正氣王Quavo

365?

哭泣聲絕無意義
它不會扭轉水手仆街～的心意
夢似是失去了收結一首詩

彷彿聽別人故事
今天我豈可破產多一次
又再讓這刺痛一再開始

派 左。 之前話派

手足好似係你allin曬水手

基佬陳 tot AC 史迪仔
四個姐

我係用緊微球叫慣球探sorry

我好似錯過左場派錢波

同埋Kiser

係

外仔篤幾場咪得囉，本無限

係 得返$100

...
點會冇通知啊 放張設定上嚟睇吓

你而家點算 有啲擔心

今晚追 有緣派錢優先派你

2500上40個 都係幾個月前既事

Carl先係

Lm

唔理了 callg算 今晚再度

北海道主場受讓值追

場場All in？

火
有無清執一執

Carl食屎啦 場場深盤場場輸

轉個運會更好

人有三衰六旺

我哋一定會東山再起 屌你媽閪

日日收水日日callg唔賭已經係最大贏家 點解要咁做

夠錢買個唐記吃一餐了

狼好 d

見上場半秒入3粒就去左食嘢

10個有9個都會忍唔到手 信我

一陣又有橫濱 即場追數

和尚去左邊

重有心情？

半場先買啦緊係

連針2口休息 唔好再叫啦

真
上個禮拜針到仆街，係尋晚意甲場半細先開始慢慢上番去

696係咪要反底了

即刻想買佢 屌佢一開波已經2:0買唔到

殘廢餐算

又想callG了

美職角數乜數咁耐

人不瘋狂枉少年 我同佢都20出頭

你老母閪

寶蓮寺

又中 分d黎食個m記 ok?

都話2字頭都係老野
呢到好多18

有無人知邊度有得叫鴨

有冇人買左收唔到錢

緊係去慈山寺

咩事

呢個真 岩岩追左一注 絕殺

我岩岩小學畢業

Where

Tg

等三個鐘

9賭馬仔輸番

上星期順到癲開心加注
即刻輸返突
好彩仲keep 倒本

叫你老豆

一晚廿個 法國馬 永遠都記得

呢d都幾k

你有冇轉tg

對fc東京 開平手盤
一係派錢一係

心跳今季做咩事?

我打去客服冇人听

停左

怕講慈山寺無人識

今年考呈分試
都無返過學
完全唔識 驚出年入唔到英中

森崎打龍

真 其實個個星期有幾皮水錢已經好夠生活
人地專業工程師 會計師一個月先同你差唔多搵咁多

啲女人波想點
唔買果啲就屌穿盤
買上盤果啲就比人偷到粒

听你老母

令你有心跳既感覺

輸晒銀行啲積蓄應唔應該借錢追數
定算鳩數

邊間 快帶我

輸幾多？

命不久已矣

認真？now

點解你唔跟佢

律師仔都冇咁好收入

借錢

696強陣

算鳩數

借啦 係邊跌低係邊度起返身 大大棍一注實追到

Daddy有錢讀國際學校好過啦 仲考埋d垃圾學校

其實派錢依家係咪無下限 以前最少都100啦
派20

算鳩數 重新做人

費城聯唔係13c?咁耐仲未派

2 3行提示嗰度閂9晒佢

聖保羅 一年96500
夠我買幾年媽咪麵

咪啦 不歸路黎

美職仲未撚派 狗會咸家剷

我星期五都針左9k
入返3k上左10k

算鳩數
等下季先算

美職派角未呀屌你老母

試下先

珍
日本波派咗佢都未派

我頭先入咗2K
玩埋今日贏輸都走了

我冇開都有提示 你開曬反而冇

Q仔讓2球果d 見到都唔開胃

Daddy報左漢基了 kaka

瞓唔着

我了

Quavo又穿盤 J到我

早兩個月見有啲老師係門口做啦啦隊歡迎學生復課

我都想入去讀

加油啊兄弟

我唔會買讓多過1球果d 除非係對indenfor呢D咁既垃圾

頭先心靈投汪主4
無買就中

會唔會派埋13同14先咁耐

水手角派左未

未派

以前我大佬係oolancer 好撚勁
依排西撚到

今日得閒 做一日職賭

做善事呀

3點重注山東魯能

岩岩又乞倒20usd
分少少黎食個m記加大ok?

水手最尾幾角？

以為13c完

我想問鯨魚個場點？

琴晚多謝你場挪超 今朝美職又針

水手12.5s 仲味派既

今朝美職角係咪仲未派？

本來14唔俾開13個完場

好難揀

仲要唔要 今日好黑 可以買我對家

你輸晒自己d錢
又唔係去借錢差人錢 洗乜講

千祈千祈千祈唔好借錢賭

即刻俾水黎考慮下

山東平手盤

借錢都唔硬仲話自己賭神

你？

錢無咗可以番工搵番，但借錢賭分分鐘輸double

我唔敢講,自己慢慢還算

直屌客勝 大連上左3件u23

數手指啦屌你老母狗會 成兩粒鐘都唔派

驚，山東少2個外援

仲13 14緊

我要買平手盤都可以開晒對家

我都想要水

輸左可唔可以比番我

pmed

係咪要等大粒野翻工先決定到角球數

似係

#448 你個襯家又搵你啦

留Tg send比你

13c 14冇開

搵返pt做返幾個月追返
我都返緊

心跳定三神

有冇埋過去角球旗

中超冇人買？

2020年
有冇人中要鹿角😊

拎緊粒波過去 之後完咗 冇開過

一出界就吹完

今個星期第二次咁樣

696 強陣

而家狗會咁樣，不如再唔好開角。

清水心跳 對 大分三神
清水心跳夠精「神」爭首勝

軍情
清水心跳繼續有石毛秀樹因傷缺陣。

大分三神的高山薰及町田也真人繼續養傷。

清水心跳
停賽：╱
上陣成疑：╱
受傷╱缺陣：石毛秀樹（腿筋）

大分三神
停賽：╱
上陣成疑： ╱
受傷╱缺陣：高山薰（腳）、町田也真人（膝）

重心推介：主勝
清水心跳上輪作客對鳥棲砂岩，憑卡連奴斯於19分鐘打開紀錄，但最終只能賽和1比1。這是他們今季聯賽僅第2個上半場入球，球隊傾向慢熱後段表現才有改善，或者經過上場一度領先的經驗，他們會增強點信心，而今場有主場之利，亦增加勝算。

大分三神上場主場0比3大敗予名古屋鯨魚。球隊於聯賽重開後曾連勝兩場，之後面對如大阪飛腳及神戶勝利船等擅於控球在腳的隊伍便陷於苦戰。今場對手清水心跳亦是不斷傳送的隊伍，大分三神可能只能不斷追截，然後曝露空位予對手。

清水心跳愈踢愈好，球員愈來愈熟習球隊戰術，他們將難以被擊倒。清水心跳可以取得主勝。

其他心水
半場主客和：和
雙方都屬於較慢，今季聯賽都未試過半場領先，今場半場可能0比0，到後半場才分勝負。

對賽
兩軍上季日職聯賽交手，兩場都是賽和1比1。

FC橫濱 對 浦和紅鑽
浦和紅鑽「橫」行無忌

軍情
FC橫濱仍有首號門將六反勇治及老將三浦知良因傷缺陣。

浦和紅鑽沒有傷兵問題。

FC橫濱
停賽：╱
上陣成疑：
受傷╱缺陣：三浦知良（臗部）、六反勇治（鼻）

浦和紅鑽
停賽：╱
上陣成疑：╱
受傷╱缺陣：╱

重心推介： 客勝
FC橫濱上輪在打吡戰以0比4大敗予橫濱水手。該仗他們面對積極爭取反底的同市對手，完全捱打。以他們的人腳及表現，預料今季仍要面對不少敗仗。

浦和紅鑽上場同樣輸0比4，於主場不敵柏雷素爾。他們於上仗連番犯錯，防守顯得懶洋洋，終被對手快速及有頭腦的踢法撕破。球隊的整體發揮並不太差，上場大敗應會警愓他們今仗面對升班馬，也要打醒十二分精神。

浦和紅鑽意外大敗後，將會把憤怒發泄在FC橫濱身上，取得客勝。

其他心水
入球大細：大
預料FC橫濱可以在浦和紅鑽身上取得入球，尤其一美和成把握力極佳，不過，浦和紅鑽會取得比對方更多入球。雙方防線都有漏洞，捧兩隊都有不少入球。

對賽
雙方最近一次對賽是2007年的日職，當時FC橫濱主場贏1比0。

有冇試過派埋冇開角球

竟然無熱

清水轉埋平手

無嘢做，紀錄下先 利申中超鳩估

1. 洛杉磯 2:2
2. 北海道 3:1
3. 大連人 (0) / 2:0

quavo kiser場場贏盤 收錢收到傻

中多關都收二千聖十字 打多個都入唔到兩粒

前鋒-1得返1.68

696號召集

Quavo又贏

有無fc橫濱朋友

美職派左

清水 仙台 閪花
三揀二角大 邊場好

清 仙

買左條大波8串28 聽天由命

快死

屌你老母 做鬼都返黎搵你

睇下有無其他人幫手揀先

黑b 清 仙 花 三揀二 角大

比人燈到傻 琴日國米又差一粒g角

All in

點解可以咁神奇

識點買了

3x4

咪又係輸

咁都比你發現到

又一隻

一定有一關會閪 直覺

中村俊輔 正選

清水

所以3x4 唔係3x1囉
以2搏全

想買三神係咪要驗腦

大分三神咩事 轉撚埋盤？

你係學生?
如果係你遲d出黎做野就覺得23k其實好少錢,不過而家無錢就唔好借錢賭啦
利伸針緊你幾倍

3x4 要高水先抵玩

心跳上場俾一球都未入過既人妻 屌到差d半格都無

我買撚左三神有冇得退飛

23k都話小

696轉盤

強唔強陣

696

696讓人係咩事

主客win你和波就通殺
買盤和波就走盤
咁你話啦

696反底未

咁又唔係呀 有條屍執好過無

咁咪單頭3場

東京半大
iamallined

好貴

落大飛做乜撚

黑單係咪度

波邊有咁多高倍
3x4
當中兩關有1.8
買1k都收番3240
都係輸760
買得4k一注 輸760都無乜野啦
當然斷兩關就

23k 細數目姐 1,2個月搵返 借左有撚排你還
我都針緊100k

真 場場追

Kiser J出血!!!

聽日先派到比你 payme轉賬爆哂數 放心 唔會走你

696 讓東京 真反底

輸撚到爆廠 唔敢跟了 驚搭沉你地

比場重心你

搭沉左唔好屌9我

跟

原來真係on9...

tg me呢場我你2個私食

講笑我自己有心水

個人比較蠢 新手tg人

1500推到上38k你都叻仔啦你

得返20k

又黎

得啦知你上到十萬 叻過佢

摸佢

閪鑽+2隊大阪算
諗緊博唔博下心跳

今日d大蛇呢

跪求和尚普渡眾生

汪汪

今日post中無大將,我愛作先鋒
大分盤

柏雷3.5大

單

東京
柏雷2.5/3b
臭腳
前鋒1.5b
廢鐵2.5b

癲撚左啦已經？

fc咁廢，係未all in客？

西鑽強陣 要唔要得過

海軍鬥水兵，好頭痕

強陣到要讓東京

山東魯能入波未

西鑽馬會低水平半都唔做高水半一
心跳易勝半球盤
兩間成日懶獨到

等緊轉盤

狗會死都唔轉盤好多時係開低水果面
好撚仆街

點解水清心跳個水位咁奇怪
有冇人知點解

想問如果我過關串左廣島三箭呢場會點

當1倍

大波算

當輸

即係當過左？

斷一lo

主客和冇郁，盤落飛落到顛

有冇人要東京

點會無郁…

好pk

屌佢老尾三神讓平半2.03買左，依家2.11平手盤

心跳讓番人

呢個故事教訓你 馬會係仆街

1.75買左真係冇心跳...

啱啱先郁

半和定半大好

狗會又呃錢

和尚！

熱刺
果場買水晶宮啦

好想買K1 但係屌佢老母 12點都未派就唉

696今年搞咩咁廢 睇盤想要696

咩話 東京有受讓買？

今鋪真係我阿嫲都識買

東京受讓

曼狗好難講

求師兄點路

係，冇事發生

點搞呀門叔

財不入急門
你又唔係輸本金
唔好急 呢d心態好危險

想all in 川崎前鋒 x 696

696號召

696gel

其實我琴日已經差啲輸哂

696 是夢嗎

696憑咩讓人

冇人大分？

696 好廢嫁 一直有班本多忠勝搏緊反底 唔好上船

閪鑽轉盤未

你買幾多客盤呀 你買幾多 我買幾多

Ching 5sick 波

前鋒-1串臭腳點睇

操盤手訓著左

半一比狗屌

和尚有無出

首爾有寄成容

又係平半中風倍率 大家小心

2.14

心跳踢6場得1分平手低水

要小心啲乜 同朝早奧撚多城有咩分別

東京

1.69 閪鑽

奧蘭多城都係1.7

fc日乙料

你買囉呢啲伏盤唔想揸手

心跳就黎讓返大分轉頭

三神越回越要duck唔duck

推曬啲鬼出嚟就狂落飛

比馬客勝anyone

睇到你個名我諗起帕爾馬
我屌你抵味

點解要咁做

老味

咩事咁有信心

買大波波好過

心跳轉盤未

心跳第一球

山東

普渡眾生

無嘢做，紀錄下先 利申中超鳩估

1. 洛杉磯 2:2
2. 北海道 3:1
3. 大連人 (0) / 2:0
4. 心跳 0/0.5
5. 696 0/0.5

有無閪鑽

4外援 仲要係勁既外援

連登大船

想要三神半客

西花半客有無？

西鑽愛隊

清水有augusto? 幾時既事 依個好撚勁喎

反cup

平注？

好耐啦隊波咪又係咁廢

年幾前既事

要橫B驗下腦先

盤 西船 696 心跳
角 仙台 西花 心跳

三神有冇人
平手高水 正

鹿島實力勁唔勁

東京半大定2.5大

半大啦

已入手

Full team

強陣

買曼狗好過利特既
車都係轉狼算

696強陣！

係波post問696勁唔勁

閪鑽即場無角球買

Fc橫濱
Fc東京
賊船

鹿島好定東京好

200上10k
1:閪鑽9.5b

有幾強

買FC驗腦算

大炒了

屌下角算

又燈 屌你老母

復活了？

屌你

我買哂對家 skip東京

你po飛有冇贏過？沉了

強陣好

入鹿島直接主有無機

心跳平手大分？？？

有 馬會贏

有 兩隊都係11對11

買咗大分

閪鑽大

大船

買大分 入先都俾人半場出黎就cup
利伸： 上場苦主

和尚vs金碧

乜鳩呀

有7個人係你爐 我唸唔中 果7件都跳撚左
睇唔到你頭浸屎坑

今次gg 和尚尋日唔多順

點同
可以比人反cup的

橫濱半大？

點反cup

對面係榜尾佢都輸
都冇計

東京keyman 東慶悟後備都冇

大分win

和尚出客fg?

屌 馬會無鑽即場角 屌你老母

主

依條過街老鼠 路過都踩佢兩腳

主呀手足

Ok 因為金碧狗 避了

有冇和尚tg爐？

信念

金碧買咗

閪鑽唔開角？

馬會賺夠

Asw fc東京

Allin696

祝死全家

有無兄弟一齊做閪鑽角

山東1:1 打中甲

祝福得好

Po張飛要死全家

汪汪又出黎燈

鑽1c

馬會係咪冇開而家呢一場嘅韓職？

你玩？ 跟

尋日動物隊全羊，696生性

山東魯能cup佢老母!!!!!!

想要696

紅鑽叫角區

?

閪鑽2222222 8moreee

平手回水算 垃圾到

天龍vs 慶南

11111

22222

唔使落地獄仲想點

3c

買親心跳呢隊閪隊
完場都會冇心跳

3333

閪鑽333333 7more

33333333

未

屌你呢度啲人好恐怖
Po張飛死全家

90分鐘45c要來了？

365就有開 韓k2馬會點會開呀

閪鑽角大手足 淡定 我帶隊

紅鑽3格角叫爆區

門叔唔係要9.5s??

佢把閪口攞黎架喎

第一日識我？

收到，門叔

6分鐘3c 90分鐘=?c

第一日跟佢？

閪鑽唔開即場角爆到仆街

8C

Gchi 門叔

中

大分GOALLLLL

紅鑽陰到呢，又計好數唔開即場?

山東魯能2:1 CUP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁就ifc了

山東魯能!!!!!!!!!!!!

真係無跟開

原來有過節
我都係縮反我媽媽個west度

唔開即場角=3格角

死全家都閪口小朋友返去睇寶可夢啦

佢話自己出真飛冇中過 今次咁樣出 你話呢？

你講野可唔可以唔好咁撚唔比面

掂啦 gel得

角大24

乜撚野呀 講緊金碧汪汪把閪口呀 衝出黎柒

引注意係咁架啦

我大佬天不怕地不怕

有冇直播Lin

山東cup

閪鑽差啲

關咩面子事
我大佬係門叔

清水咁快有7.5

對唔住大佬我get錯野

咁快有7角買

中間人今日拗左交未？

求中

你返去睇寶可夢啦

要屌波

直播車啦

幾百蚊都要3串4

有冇手足有清水link

你雙修都得啦

等比卡超上水

唔拗交 你無狀態點中？

想跟東京大
呢排黑

大分已經輸咗

話時話比卡超場拳場開左未？

祝福你

寵物 呀得

狗會真係好野
咁都揀到場冇角既開

魯撚

山東勁撚到

邊撚個瘋姐

山東魯能 10分鐘 3粒 反cup J出血

咁你咪搵返帕爾馬屌佢老味

你買橫濱水手輸左 又屌中岸水手啦喎

1:3

8c完

加多隻寵物 得狗

費蘭尼3球

我屌你老母啊

696一定得

爆炸頭顛左

費蘭尼 hat trick

同一招輸三球

帽子戲法

696世界第一

696強陣左幾年都未撚見過佢贏盤

好撚爽

中超易玩到

7分鐘cup33333

千祈唔好冰 刷爆佢呀鑽

諗緊買696定留番今晚英超先玩

6:00富力

唔派點中

我屌返你老母

清水開始有返D心跳

痴線 早排先贏水手

一日前，+4k
而家，-2k
啲韓假意假墨假輸撚死人

費蘭尼勁到

買696真係仲衰過連開20口閒走去買莊搏斷嘅心態

4444444 淡定.

廢蘭尼去左魯撚勁左咁多 我曼dum心口

廢鬥廢咋

心跳30號咁撚矮

勤你買返小小大分贏

444444444444444444

中晒 派又點話 從來唔吝嗇
10 1 100

。

Gun

呢個唔否認 但你覺得日職有邊隊係真勁

美c咪都係得米4

我屎 中

OK

狗會又中

lm 一身蟻

G持手足大勝

696果場入唔入到3粒

不過都係支持大分

心跳入佢老母

清水快入

被人入應該無問題

日超盃神船同水手堅踢踢到曉飛

真心 今朝美職輸4 要乞了

三神入佢中路

唔敢講，不過除左前鋒，無一隊可以作客讓得起人

輸左幾多？

水手已經唔再係認識既水手

3k

紅鑽角細點部署

紅鑽快手

輕鬆啦屌

入錢

搭車

呢排啲波唔買細同0:0唔好話識賭球

山東3-2

清水個場落大雨

屌 miss左派錢 針

有冇人知有咩方法睇到丁LEAGUE? CABLE個網好低清..

即刻買696

水屬性有加成

屬性助攻

心跳冇角⋯

黑單 比qr code我 得番了

Teddy

90MIN後入波先叫中超

清水先有加成 雨水咁混濁應該冇

Teddy wong

有冇咁撚癲 90分鐘仲轉番平半 之後94入波
中超真係on99

7.5ssss了

西鑽55555555

55555555

咁快6.5

屌牙 又中

Hi teddy

羅富全 ： 6.5 b

Teddy Wong? Who?

即刻改左名

paid

Cut 咗上面

teddy哥可摸耳分50黎食個m記加大？

Daddy 又中

teddy蛇

比左 收到？

閪鑽串心跳FG似樣

teddy單

696 最後上船機會

落雨真係無波入

21分鐘6.5

心跳三神場波條底線有結界

幾球都臨出界俾救得番

清水 角呢

閪鑽坐和望贏

咩話 心跳0c?

開咗力場 唔會有角

落雨薯仔田

東京？

尋晚poker

勤你飛咗佢好過

清水場悶撚到

贏幾多

有冇手足信川崎多一次

清水0c

asw東京

日本仔可以入場睇波咁好既

執3xk 拎左尾數請一齊玩班人食消夜

橫濱都是垃圾 不用分得那麼仔細

對家fg

唔信前鋒唔通信對面隊垃圾咩

Diu佢 佢要左太陽神

🤫

696點？

即場角又0 狗會精選

696有冇LIN

你問佢識唔識好過啦 我陀地

心跳 角 上唔上得
利申 驚無左心跳

邊到打

識唔識我

識

和尚信念集氣

出4.5未

睇得出紅鑽開始冰角 應該單邊8隻完, thanks

和尚買左咩？

清水撳屌

岩啊 8隻完半場

和尚出左咩

如果閪鑽真係冰角 就成班角大手足捉哂你全家入冰箱

主fg清水

和尚又要左乜 追唔切

紅鑽

佢講緊主客勝高低水同讓球調轉